Прием документов для заявления

В этом ДЗ пишем библиотеку .NET Standard, пишем асинхронный код с помощью подписки на события, используем события классов .NET, добавляем свои события в класс. Такое ДЗ тренирует навык работы обработки событий, создания своих событий и знакомит с понятием асинхронности кода на примере событий.

Заявитель загружает в директорию targetDirectory комплект документов для подачи заявления (названия и расширения файлов должны строго соблюдаться):

"Паспорт.jpg"
"Заявление.txt"
"Фото.jpg" 
Когда все 3 файла появляются в указанной директории DocumentsReceiver уведомляет о том, что все документы готовы с помощью события DocumentsReady и останавливает дальнейший прием документов.
Если пользователь не загрузил документы за время waitingInterval, то дальнейший прием документов останавливается и DocumentsReceiver уведомляет о превышении ожидания с помощью события TimedOut.
(в последних версиях количество и названия документов задаются в кострукторе DocumentsReceiver)

Необходимо создать библиотеку .NET Standard, которая содержит класс DocumentsReceiver. Класс имеет 2 события:
DocumentsReady
TimedOut Класс имеет метод Start с 2 параметрами:
путь до директории с документами targetDirectory
время ожидания загрузки документов waitingInterval. Метод Start начинает работу по приему документов как описано выше.
